有無勇者入1884?

v完先講

1.46 入少少玩

賺少少走
無咩特別原因
應該會反彈
撈一撈

我之前$3入，高位冇放，而家都唔知止唔止蝕好

唔止啦
有實業公司比人洗
反彈完先諗

老千股 都太把人撈
何況呢隻
仲有另外一個因素既
唔講啦

都跌左5成
咁撚on9大家受炒再跌5成都抵輸既

講啲唔講啲

你走味

開車

講黎聽下囉

爆升

1.99走哂

唔敢再追

gogogo

仲係無人解畫琴日俾人洗倉

有冇人推到2.5

2.25走左，各清賺多D

希望3蚊巴打 無走
股本咁細既股
唔洗驚

希望有機會上返3蚊

高位跌落黎唔好諗會上返高位
除非好有實力股票

明白

好後悔冇入

聽日入都未遲阿

今朝個價先靚

尋日唔入，搏都搏佢彈啦？

鳩sir 返黎帶領熊軍？

冇走呀 巴打你睇佢會炒到上幾多

過山車

有冇人有貨係手 唔知點算好

跌唔好放
升先止
上面講左 唔好諗上返高位
唔知你有幾多貨
自己決定

股本細既股 一蚊波幅好平常
炒上炒落 先有錢賺

你唔講幾錢入 幾多貨
好難幫你
我唔想害人

平均價2.8 6手

呃我3蚊
岩岩逃生門唔走
仲有機會

一個字等

我見低位 所以溝淡

仲有轉 應該

集氣再上

坐哂艇

有無勇者2.5以上
覺得會炒落多獲先上

坐撚到2046 撚唔信上唔返

2.1 入左啲

無1蚊都唔入

Mola mola

好想入博佢星期一升
但星期一大機會跌市

係咪玩完

仲坐緊2.48貨

依隻野係咪會跌番落去做毫子股

點睇都唔多樂觀

止蝕

輸左幾銀？
既然都跌左成10％真係不妨坐下

2.48貨 輸30%啦

真係跌到變毫子

止蝕未？

係咪唔會升返
2.1貨仲揸緊

坐緊$2.8大量貨

由第一頁睇d專家點教人唔好走，真心好笑

我己經叫走 2.幾
唔係要叫埋幾錢走呀？
無謂啦 我又無輸

馬後炮容咩易
我己經彈左句 唔好諗上返高位
自己醒水啦

跌到1.5 彈返上2.7 我中啵
你又點呀馬後炮手火

笑撚死
叫你講又唔敢講
淨係事後抽
我玩細價股
你仲係你老母個西度

有無巴打$1入貨

1蚊入了

1蚊入左少少玩下

擺明散水了

跌咁多成交都唔算多
大戶一野撞上去

嬲到你

你班友仲炒緊

跌到2毫會玩下

排0.7玩下

有無勇士入左

輸到仆未